一句講晒，凍檸茶定凍幻茶！

凍檸茶
凍幻茶

凍幻少幻

好難揀

熱幻茶>>>>>>>>>>凍0茶>凍幻茶

我留名算了

凍幼茶好飲啲

熱幻茶唔落糖係世界第一

兩樣野飲都好屈機
真係好難揀

凍奶檸好似最正

幻

凍檸茶點都好飲過幻茶
無論係走甜定小甜都贏幻茶

係，勁過排毒美顏寶

要睇下邊度飲
如果知係用黑白幼沖出黎就一定會叫CT
唔係黑白幻就會叫C0T

飲開檸，因為幻好易搞肚痛

正皮

幻好易飲完訓唔著
所以我星期五六先會飲幻茶

凍檸茶走檸
講錯，係唔吉個塊檸

係唔係我平時有問題？
我飲凍奶茶，你哋飲凍幻茶
我飲大左定睇錯左

凍檸for sure
between有冇人同我一樣飲親凍奶茶都肚痛

咩係凍奶茶?

咩係凍奶茶

利申 一日一至兩杯凍幻茶

早 凍奶茶
午 凍檸茶
晚 啤酒

個茶膽靚嘅話 唔洗落糖

曼德拉效應

雖然凍幻茶好飲
但我估凍檸茶會大獲全勝

自
落餐廳叫凍奶茶
侍應
我
我：唔該，一杯凍奶茶
侍應：你飲乜話？
我：凍奶茶，唔該
侍應：你講乜撚野大陸仔
我：sorry...凍奶...
侍應：屌你老母~~凍幻茶，係唔係
我：係係係

原來我平時太重口音叫錯
自

肯定係凍奶茶啦

凍ot

幻你老母臭閪咩以為自己好撚幽默？

做咩姐你

熱幻

凍檸茶 凍幻茶次次飲完都屙

凍檸茶

凍奶茶啲冰一溶哂就好難飲

篤個檸檬嘅時候係咪洗緊杯底

女戈

凍幻茶

飲親凍幻茶都會即刻有屎痾

凍幻茶入口果種感覺

要揾杯好飲既好難

飲凍幻會肚痛

乳糖不耐朝早飲有九成機率痾

奶茶肥過檸茶 但奶茶好飲啲?
btw檸水呢

凍檸幻

[quote]幻你老母臭閪咩以為自己好撚幽默？[/opquote]
llsapc斜體v

鍾意飲凍奶茶因住遲早生賢石

???

？

茶走